誰對誰錯？

其實呢啲情況下 架黃色車好無辜又要賠錢 但係七人車就可以拍拍囉柚走咗佢？

7人車最多老不
但圈內車反應大左D
BB就賠硬

中港車同黃色車都有問題
一個望前唔望右出，一個掛住望右唔望前出
最無辜係架SUV

黃車有乜咁無辜？比油唔洗望前面？如果唔係部車，係突然有人行過，佢咪撞到人？

其實如果SUV唔急停 佢係唔會撞嘅

關咩事 迴旋處有車嚟就會收慢 等前面走遠少少先比油出 再保持距離㗎啦 邊有得老奉人地唔收油行嘅姐

輸經驗姐架bb

suv最無辜，黃車中間，七人車死賤種

架BB連停定冇停 收慢過咗讓線就篤油
咁樣入迴旋處遲早出事架啦

黃色車自己都有問題啦 你邊可能單望右鏡 開車前唔睇前面
你過迴旋處都好D 你試下市區T字路口咁行 分分鐘掃死成堆廢老同路權撚

同埋香港舊式迴旋處 係香港依D唔打燈 唔禮讓 渣慢一秒好似死全家既情況下真係好危險 而香港政府就同你試左十幾年新式迴旋處 都唔肯全港採用新式 完全唔知做咩鳩

入迴旋處唔望清楚就篤油 仲怪人地急停

呢條片好正
七人車見到外圈無車入迴旋處
SUV 車速快由內圈出外圈急殺
架BB就輸經驗無望多幾野

兩個字形容呢單野
剛剛撞著啱啱

話黃車無辜果堆唔該唔好揸車。踩油可以唔望前車走左未？死得。

話suv 無辜果堆都唔好揸車。內線出圈應該出返右線，點解要臨出去先改行外線？

7人車最正常，見外線無車咪出得，出出下原來你要轉線咪讓suv囉。讓你你又唔行我可以點？

你又知架suv係喺嚟咁呢個出口出？
你唔俾係cut定線。再下一個出口先出？

兩線回旋處 圈內有車根本就唔應該入圈

圈有車，黃色一嘢就過晒讓路口，話佢無辜嗰啲人唔知有牌未

無錯 上面仲有條傻閪話外圈冇車就可以出

可能SUV無打燈出外線
7人車有睇但慢出
黃車輸經驗，典型迴旋處錯誤，只睇一個方向

cut 線要cut到咁樣？
方向上就出緊迴旋處既
如果話打算去到之後急扭右
咁只可以話另一種唔識揸

理論上7人車都有機會被告老不
只要佢影響到圈內車剎車。

出迴旋處又話咁遲先cut
下個出又話唔係咁cut

的確唔係咁cut
太左啊
不如你掉埋個頭用後波出吖，都係出遮？

新舊迴旋處，我都好亂

如果七人車打算晌下一個出口出，齋行外圈都唔得？

Suv cut 出外圈時，應該確保外圈冇車擋住

三架都有機會老不